## Para instalar todas las depencencias utilizar

npm install

npm install --save-dev typescript

## Y para correr el proyecto solo utilizar

npm run build

## Y en otra terminal ejecutar

npm run dev

## En el siguiente link estan las estrucuras de las apis en postman

https://www.getpostman.com/collections/07acc622b086f9357186